[開箱]鐵血的魔劍

三本說明書

好大盒？

魔劍

大約兩盒mg 渣古咁大到

整係砌把劍算9數喇

仆街魔劍

又諗起個ending

中間個死八婆

禁武

不了

主角艦隊

咁鬼大盒

入面4隻HG 咁上下啦

等咁耐終於都有主角機

邊度有HG狼王頭買